{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Qui est le protagoniste principal de l'anime 'One Piece'?",
            "TrueAnswer": "Monkey D. Luffy",
            "FalseAnswer": [
              "Naruto Uzumaki",
              "Goku",
              "Ichigo Kurosaki"
            ],
            "Explanation": "Monkey D. Luffy, aussi connu sous le nom de Straw Hat Luffy, est le capitaine des Straw Hat Pirates et possède le pouvoir du Fruit du Caoutchouc, rendant son corps élastique."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle race extraterrestre Ben Tennyson se transforme-t-il en 'Quatre Bras'?",
            "TrueAnswer": "Tetramand",
            "FalseAnswer": [
              "Vulpimancer",
              "Kineceleran",
              "Pyronite"
            ],
            "Explanation": "Les Tetramands sont une race extraterrestre connue pour leur force incroyable et leur résistance. Quatre Bras est l'une des transformations les plus puissantes de Ben sur le plan physique."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la gemme mystique convoitée par les méchants dans 'Steven Universe'?",
            "TrueAnswer": "The Diamond Authority",
            "FalseAnswer": [
              "The Amethyst Gem",
              "The Crystal Gems",
              "The Pink Diamond"
            ],
            "Explanation": "The Diamond Authority est un groupe de dirigeants puissants qui règnent sur le Gem Homeworld, représentant les Diamants Blanc, Jaune, Bleu, et l'ancien Diamant Rose."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Avatar: The Last Airbender', quel est le bison volant loyal de Aang?",
            "TrueAnswer": "Appa",
            "FalseAnswer": [
              "Momo",
              "Naga",
              "Hei Bai"
            ],
            "Explanation": "Appa est un bison volant, une espèce animale capable de voler grâce à la maîtrise de l'air. Il sert de fidèle compagnon et moyen de transport à Aang."
          },
          {
            "Question": "Quel animal spirituel guide Korra dans 'The Legend of Korra'?",
            "TrueAnswer": "Chien Ours Polaire",
            "FalseAnswer": [
              "Oiseau Dragon",
              "Bison",
              "Taupe Blaireau"
            ],
            "Explanation": "Naga, officiellement appelée chien ours polaire, est l'animal guide fidèle de Korra et lui sert de partenaire dans la maîtrise et le combat."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la principale source d'énergie des vaisseaux spatiaux des 'ThunderCats'?",
            "TrueAnswer": "Thundrillium",
            "FalseAnswer": [
              "Énergie Solaire",
              "Cristaux Magiques",
              "Plasma Cosmique"
            ],
            "Explanation": "Le Thundrillium est une puissante et rare source d'énergie utilisée par les Thundercats pour alimenter leurs véhicules et leur technologie, souvent recherchée par leurs ennemis."
          },
          {
            "Question": "Où les Crystal Gems protègent-elles dans 'Steven Universe'?",
            "TrueAnswer": "Beach City",
            "FalseAnswer": [
              "Gem Homeworld",
              "Empire City",
              "Neptune"
            ],
            "Explanation": "Beach City est une ville côtière où résident les Crystal Gems et protègent la Terre contre diverses menaces, y compris les gems corrompus et les envahisseurs du Homeworld."
          },
          {
            "Question": "Quelle espèce est l'extraterrestre espiègle 'Stitch' de 'Lilo & Stitch'?",
            "TrueAnswer": "Expérience 626",
            "FalseAnswer": [
              "Leroy",
              "Angel",
              "Sparky"
            ],
            "Explanation": "Stitch, initialement nommé Expérience 626, est un alien génétiquement modifié doté d'une force extraordinaire, d'une grande agilité, et de la capacité de s'adapter à n'importe quel environnement."
          },
          {
            "Question": "Dans quel monde fantastique se déroule 'The Dragon Prince'?",
            "TrueAnswer": "Xadia",
            "FalseAnswer": [
              "Erebor",
              "Narnia",
              "Avalon"
            ],
            "Explanation": "Xadia est un royaume fantastique dans 'The Dragon Prince' peuplé de créatures magiques, d'elfes et de dragons, séparé des royaumes humains par une barrière magique."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du compagnon ours dans 'Gravity Falls'?",
            "TrueAnswer": "Waddles",
            "FalseAnswer": [
              "Grunkle Stan",
              "Bill Cipher",
              "Soos"
            ],
            "Explanation": "Waddles est un cochon adorable qui devient l'animal de compagnie et l'ami fidèle de Mabel. Waddles offre souvent des moments de comique et de compagnie réconfortante."
          },
          {
            "Question": "Qui est le principal antagoniste dans 'Samurai Jack'?",
            "TrueAnswer": "Aku",
            "FalseAnswer": [
              "L'Écossais",
              "Scaramouche",
              "Le Gardien"
            ],
            "Explanation": "Aku, le maître du mal changeant de forme, est l'ennemi juré de Samurai Jack et le principal antagoniste tout au long de la série, incarnant le pur mal et le chaos."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du pays magique dans 'Adventure Time'?",
            "TrueAnswer": "Ooo",
            "FalseAnswer": [
              "Aaa",
              "Eee",
              "Iii"
            ],
            "Explanation": "Ooo est un pays post-apocalyptique rempli de créatures étranges et fantaisistes, de magie et de territoires inexplorés où se déroulent les aventures de Finn et Jake."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle race extraterrestre Kevin Levin se transforme-t-il en 'Kevin 11'?",
            "TrueAnswer": "Osmosian",
            "FalseAnswer": [
              "Galvan",
              "Conductoid",
              "Orishan"
            ],
            "Explanation": "Kevin Levin est un Osmosian, une race extraterrestre unique avec la capacité d'absorber l'énergie, la matière et les pouvoirs d'autres êtres, lui offrant des capacités améliorées."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'ennemie jurée de She-Ra dans 'She-Ra and the Princesses of Power'?",
            "TrueAnswer": "Catra",
            "FalseAnswer": [
              "Hordak",
              "Bow",
              "Adora"
            ],
            "Explanation": "Catra, une ancienne amie d'Adora, est la principale antagoniste et l'ennemie jurée de She-Ra, dirigeant les forces de la Horde contre l'Alliance des Princesses."
          },
          {
            "Question": "Quelle race de chien est Jake le Chien dans 'Adventure Time'?",
            "TrueAnswer": "Chien Magique",
            "FalseAnswer": [
              "Golden Retriever",
              "Pit Bull",
              "Corgi"
            ],
            "Explanation": "Jake est un chien magique avec des pouvoirs extensibles, le frère et l'ami proche de Finn l'Humain, embarquant dans des aventures imaginatives dans le pays d'Ooo."
          },
          {
            "Question": "Qui est le principal méchant dans 'Dragon Ball Z'?",
            "TrueAnswer": "Freezer",
            "FalseAnswer": [
              "Cell",
              "Majin Buu",
              "Broly"
            ],
            "Explanation": "Freezer, un tyran alien, est l'un des méchants les plus emblématiques de la série 'Dragon Ball', responsable de la destruction de nombreuses planètes."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'équipage de pirates dans 'One Piece'?",
            "TrueAnswer": "Straw Hat Pirates",
            "FalseAnswer": [
              "Blackbeard Pirates",
              "Red Hair Pirates",
              "Heart Pirates"
            ],
            "Explanation": "Les Straw Hat Pirates, menés par Monkey D. Luffy, sont un groupe de personnes diverses et pleines d'énergie en quête du trésor ultime, le One Piece."
          },
          {
            "Question": "Quelle créature Steven Universe se lie-t-il avec des pouvoirs de guérison?",
            "TrueAnswer": "Centipeetle",
            "FalseAnswer": [
              "Lion",
              "Cookie Cat",
              "Lars"
            ],
            "Explanation": "Centipeetle, une Gem Nephrite corrompue par la Diamond Authority, devient une amie fidèle de Steven après l'avoir aidée à retrouver le contrôle de sa forme et de ses souvenirs."
          },
          {
            "Question": "Comment s'appelle le dragon qui sert de compagnon à Aang dans 'Avatar: The Last Airbender'?",
            "TrueAnswer": "Appa",
            "FalseAnswer": [
              "Momo",
              "Naga",
              "Hei Bai"
            ],
            "Explanation": "Appa est un bison volant, pas un dragon. Il sert de compagnon fidèle et de moyen de transport à Aang tout au long de la série."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Dragon Ball Z', quelle est l'attaque emblématique de Goku?",
            "TrueAnswer": "Kamehameha",
            "FalseAnswer": [
              "Bombe Spirituelle",
              "Éclair Solaire",
              "Final Flash"
            ],
            "Explanation": "Le Kamehameha est l'attaque énergétique emblématique de Goku, apprise de Maître Roshi, et utilisée tout au long de la série 'Dragon Ball'."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}